PSP ( Payment Service Provider ) :
	- Paypal
	- Amazon
	- Ogong
	- Ingenico

Settlements ( изискване на блокираната сума, осъществено от пр. VISA )

PCI-DSS (Amadeus) - държене на данни от банкови карти

улугите на VISA на много висока цена

тук PSP-тата продават услуга - поемат плащането на сертифицирането един вид

3DS - система anti fraud, fraud check ( проверка дали картата е открадната, т.н. ) - проверка с токен у-во / код по телефон
